現正呼籲八月五號早上十一點，馬鞍山警署報案！

轉自馬鞍山區議員

另外

任何受影響居民／目擊者都可以出席
街坊們報完警先去罷工

唔想食食下糖水中椒，快啲報警緝拿開槍暴徒

馬鞍山居民今晚又去食糖水捉螢火蟲

快d黎la

推

中產力量！！！！

兄弟爬山 不分化 不割席

雅景臺已經俾食蕉出賣，仲要食椒

支持柒頭，推

仆街開真名

馬鞍山街坊一於晚晚落街食糖水

街坊戰＝百花齊放

欠欠同你老友講我地馬鞍山唔要吉野家喇

吉野家？聽都無聽過

推到四號晚，五號罷工

防暴一到居民散水，馬鞍山人

立場影緊，有位旺角街坊就死

【旺角即時】一輛的士被警員要求掉頭時，的士司機表示有警員對他說「屌你老母」，警員即時否認；的士司機表示他母親經已去世，並對警員的言論感到十分傷心。

聽日就係喇